乃木坂46討論區#387：若月佑美誕生日おめでとう

手痕了
想揸手了

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#386：一期大司機

LM

新飯lm，先自我介紹
大家好，我係生田絵梨花，請多多指教。

Lm

老女人們留名

祝若月佑美生日快樂!

lm

負皮樓主紅字：已經有廿條女俾你揸仲嚮到叫春
正皮樓主因為你推薦花花

樓主我對你好失望

打和！Super！

食完壽司 又食糉

一杯酒就拉攏到 仲衰過一張生寫

起碼都jer jer苑啦

新po留名

依張咩2c

老婆唱歌嗰陣真係好有魅力

幾襯下

羅恩幅相上面寫咩 ？

我都想講
@美空雲雀 咪以為po尾就冇人知

呢part俾我食左

聖b賣萌係另一種風情

showroom 20200624 梅澤美波 gif

柴寶留名

抵你比人食完再食

呢張？
話係佢個booth前面嘅前面嘅前面

#史上初のCGファッションショー❣
『Tokyo Virtual Runway Live by GirlsAward』💫
6/27(土)17:00〜
📺ABEMAで独占生配信決定✨

山下美月丶齋藤飛鳥丶与田祐希丶松村沙友理丶堀未央奈丶佐藤楓
又要開abema

呢張
Btw 感謝姑娘

封mail金剛棒嚟

羅恩話我食咗
下面就桃話大司機

我愛老橋

話張紙畀羅恩食咗

桃子女朋友新po留名

羅思

慘到要食紙

46 時間TV部份熟肉

禾是推左走右

推落山

花夜浦

識貨

blog嚟

sor 係我

其實第一眼係先見到馬神

唔好以為我睇唔到

邊估到成篇blog貼出嚟

最後最後一次齊人唱嘅《彈額頭》
走剩2個了

睇完一期9年同窗會

尋日睇左 呢D一期齊人PARTY 有講有笑 真係睇一次少一次

禾若月生日快樂

玩能完

don don Ikudon

睇嚟可以開始籌備婚禮

同我 到時我會記得請大家

有無直筆回禮？

要問下老婆先

可能佢哋個個都有諗過畢業

佢日日忙到咁仲點浦到

都係時候規劃自己人生㗎啦
但要走，總要飛

生日快樂

新人lm

珠美

個個禮拜都犯罪點跟

同想你犯罪多D

聖仔留名

本日6月27日(土)10:25〜UHB北海道文化放送「いっとこ！みんテレ」に、#金川紗耶 がリモート出演します！

今回のチャレンジ企画では、手料理と食リポにチャレンジ

みなさま、ぜひご覧ください！！

設樂笑之前仲會拍一下枱先

☆乃木坂46の人気メンバー；与田祐希（3期生）と賀喜遥香（4期生）が、本日”西野七瀬”がMCを務めるフジテレビ『ライオンのグータッチ』にゲスト出演します。
この回のテーマはお馴染みの「動画大賞SP！視聴者からの裏ワザ度王がに興奮＆大爆笑！」で、乃木坂46の次世代エース2人と卒業生の”西野七瀬”との初めての共演となります。
■『ライオンのグータッチ』6/27（土）9:55～10:25！

韓仔播

咁耐見過設樂笑得最犀利應該係日奈謀殺日村嗰次

靚，仙

又有得睇賀賀手震

係笑到轉嚟轉去

下個禮拜先係

我知呀 啱啱睇到預告

咁忙先要鬆下

訓下好過

你的生活
我的理想

このあと✨HARRY'S ENGLISH CLASS！✨
英単語当てゲーム『ハングマン』で英語をお勉強！！！

⏬radikoはこちらから！

#popjwave #jwave #radiko #ハリー杉山 #乃木坂46 #齋藤飛鳥 #飛鳥ちゃん #めがねちゃん

電卓でスゴ技！！！
乃木坂46「インフルエンサー」

#西野七瀬 #乃木坂46

幾時又飲油？

乜能野賀賀

疊字唔Q咩

條友好似有個YouTube channel

美月

香香

禾喜喜

臭雀原來有戴戒指黑石咁快手

邊集?

170

禾朋生日快樂

幫日村戴頸鍊
Cool死佢

fuwanちゃん

fuwanちゃん vs fuwaちゃん

不安

坂道akb最好聽都係 誰のことを一番 愛してる？

想比你隊冧

收到wind你成日隊冧女同學

月月お誕生日おめでとう

講還講....

新包裝幾正

Rich

林妹幾正

靚到顛

花花呢？

璃果

若月寫英文

happy birthday!

生日講d咁既野

唔知
我都係偷人圖

2020.06.23 BRODY 8月號
大園桃子 X 岩本蓮加 「Happy Party Train」

見到句句子有用subjunctive tense，已經肯肯定唔係佢原創

想養大阪熊貓

中二病發？

雀工事中，可以成段外景食壽司cut走，真係幾癲

黑見明香

嘩我

高山見家長果段咁好笑都剪就知平時剪左幾多

蓮桃

依段就擺明設樂玩野玩出事啦

小妹都色整cheesecake 佢嗰個好醜樣下

唔講以為第一張係泥

白汁Oreo

QQ

比一堆仔擊落嘅臭星人

香隊

哈姆太郎屌

隨時7萬都賣唔過

この後、17:00〜「Tokyo Virtual Runway Live by GirlsAward」に #齋藤飛鳥、#佐藤楓、#堀未央奈、#松村沙友理、#山下美月、#与田祐希 が出演致します👒

ぜひチェックしてみてください💐

#アベマ
#ガルアワ
#乃木坂46

但係已經印咗11萬冊

入場券 ¥2400

香隊=香港隊長=黑見

MisaMisa your love

cupstar咁難食換包裝有撚用咩

000 都幾有若月心

你隊開女飯

小癲

點解乃con唔唱
欅跳得幾正

真
咁病嬌啱松村
乃好似無乜唱其他歌
肥秋系嗰啲都唔唱
如果唱吓必然性/坂道akb都正
如果有機會撈亂啲歌都唔錯
想睇日奈g唱欅啲歌
佢首日常正到

禾楓好女仔

次回の #ノギザカスキッツ は

「麗しのレイランド様」
清宮レイが美女を次々とオトしまくる伝説のホストに変身🕺✨

「週刊スキッツ編集部」
田村真佑編集長がアイドルのスクープに全力ノリツッコミ🙌💬
#乃木坂46 #さらば青春の光
#ノギスキ

直筆

好似無見過齋乃唱呢首 明明咁正

乃木坂akb首混合物都唔錯

哇 我屌西裝

扮Roland

到啦到啦

到依刻先感覺到yoda真係剪咗頭髮

楓寶

佢對住我哋笑

阿松

byebye

完

扮成熟

衰妹

有d生硬

個下單眼正

楓同阿松

禾楓

界波袋

咁多個裏面, 美月同老松最正

好撚正

咁多首合作混合物最好聽

呢個轆真係好顯老

誰のこと屌打

係啊

算係咁
頭先睇到隔黎yuipon個look真係

邊位手足

OK 你屌西裝就得啦

Tokyo Virtual Runway Live 20200627
新鮮cut好 @逃大 @雞皇飯

000尷到哭

緊張啫

𠝹波袋

今日收埋唔俾你睇

成個c9

有個幾QQ 想加推

好耐無見又正咗

西野七瀬篇:

21單嗰件都叫性感衣服，akb水著叫咩

健康

蘋果姬，美月

識啲嘢

po圖可以撳一下backspace咁就唔會金剛棒

這是女主白石桑的殺科照
雖然看上去楚楚可憐的樣子，但白石桑在拍攝期間徒手抓住了一隻小青蛙，非常有勇氣
不管什麼樣的場景，只要抱著覺悟就能演繹出來的樣子，連千葉桑也稱讚白石像“武士”一樣

多謝緊禾

即係 [/img] 與 [img] 之間？

心痛禾柴寶 隻眼啲紅絲多到

本日22:10～23:10 テレビ朝日系
「激レアさんを連れてきた。」
に高山一実ちゃんが出演します！

明明佢成日唔做功課去咗訓覺
即係眼現紅絲同夠唔夠訓無關

係
up完撳一下會del晒全部newline

禾白扮㗎喳

係到破壞牙白個人設

支那外星人出沒注意

FLASHスペシャル グラビア BEST 2020年初夏号
与田祐希

唔覺有大分別

唔做功課 咪走咗去睇戲

重溫宇宙最強騎士廢喜

比人踢爆左

廁狗黎

條link 唔po大家都知吧

介紹俾新女飯識
女飯以後都可以pm我

唔想條link咁揚

係成日po出黎，驚遲下有人搞事就煩

屌
又係得個袋
當我牙楓係臭四？

中

上年七月佢篇mail自己有講過㗎

膚色黑無計隻眼開隻眼閉咁睇

彊屍咁

成套都唔係自己啦應該

迷白犯罪=rich聚會

全中 fc過

要高大靚仔先有資格迷白

有牙鯨點跟

禾刀無去

被騙

好似黑石又謙虛又靚仔 呢啲邊度搵

鯨仔你幾時出席

Royal級

未公開トーク、あがっている！

不要亂寫我的事

未播出畫面

愛松

少癲

関ジャニ∞のジャニ勉【元乃木坂46の生駒里奈の恋愛事情&納言やさぐれ芸人(秘)素顔】

「ゲスト」の“頑固道"をテーマに徹底討論! やさぐれキャラで大ブレイク中の納言・薄幸の衝撃の私生活! 元乃木坂46の生駒里奈が、卒業後の恋愛事情を赤裸々に語る!?

6月28日 日曜 1:45 -2:40

2018年に乃木坂46を卒業した生駒が、密に守り続けているMYルールを激白! 元乃木坂46センターの貯金額が発覚!?〇〇を買うために貯金するという、意外すぎる一面とは! まさかの暴露!乃木坂46のあのメンバーの「お尻は〇〇なんです!」 アイドル卒業から2年!同じ現場の男性にキュン? また、メンバー同士が、それぞれどう思っているかを探る『指さし道』 メンバーの意外な素顔が明かされる!

お尻は〇〇なんです

梳

不要再提了

老吉好慘 雕咗咁耐又咁靚冇人理

低處未算低

明治エッセルスーパーカップも乃木坂が離れてしまって残念

應該係暫時冇落supercup 廣告

yoda同老吉明明內容上都係又悶又要等

反土應當悔改

我唔想鬥慘牙

屌你老母on9 staff 臨時改起格片

屌佢老母

我第一同最尾都無睇

對人唔對事

yoda 有一期加持

殺古醬其實都無嘢好睇

唔西面嘅一姐唔係一姐黎

睇殺古醬

老吉明明雕得咁靚都咁低

不過失眠睇一姐個電視台一流
立即訓到

佢嗰part 其實ok
可惜擺錯位
你話深夜咪幾好

落咗咁多年

松uber都低清

周街都係乃飯

一期點同

正野禾楓禾松

__咁養衰化妝有撚用咩

禾聖b好叻女

又幾靚喎 利申無睇

阿柑咁多人睇

得個雕字

UG無人權

下晝就tum人訓覺班staff都唔知點搞

釧太刻意了

好靚架
嘥左

禾OK

禾梅個part咁早播刀咁多人想睇有啲估唔到

你地柴軍要重整旗鼓呀

OL

屎路比個廣告商戰線work左

重播次數黎

低清+blackbloc+口罩真係睇毛毛

之後訓曬
冇人睇人狼

好正

想屎

肥月

唔食生魚仲有咩壽司啱

Yoda個節目咁都Top5真係CLS
Aya個雕真係幾靚

日本人唔食生魚

嘩 雕得咁靚連個近shot都無

under無人權

生魚唔食日本人

乜日本人唔係剩係食加州卷咩

呀喜今日一封mail都冇

畫到禾松成個撚樣咁

證明反柑係少數

越反越強大

依part 真係cls

現實好殘酷

我睇左幾次都唔明做緊咩

一少撮別有用心既人

live 睇完一次唔敢番睇

可唔可以唔好分開

日子5長了

張圖有聲

可以考慮下齊上齊落一齊走

睇緊漫畫

咁咪得個雕字 臭晒啦 你聞到嘛

久保暗示：3期可能唔再係12人了

乃谷反釧反到黐線

我老婆花呷晒啊

佢樣衰

俾staff嚇到喊都係得咁少人睇

開始擔心黑劍都會越反越紅

黑劍好似得呢到反 真。少數

睇twitter走勢就似係喇

金川

唔洗擔心,根本得喱度反劍聖

反劍呢條路注定係孤獨嘅，得乃po一班手足行落去

我唔反牙劍了全力加推

それでも、御三家は永遠だ

從Twitter同乃團FB啲CM反映到，好多人撐黑劍

又想燈

釧遲早26單坐正選拔，有望入選福神

俾聖來入好過

當一二期有人卒嘅話，實有機會入嘅

唯有犧牲你啦花奶

犧牲花奶，相信冇人反對

under卒業無乜影響

不過下單都冇白麻小百合

下單應該無咗五個一期，塞返幾個四期同新四期，可能牙劍做c跳舞玩劍個mv講格劍

反對

佢本身都唔係選拔位

最後整首阿松centre白石護法

3點啦 夠鐘瞓覺

老婆我收工了

唔係大top無畢業單c啦

25單前有諗過白松雙c，最後諗多咗下單唔係雀，就係桃/yoda/牙劍

支持犧牲美空雲雀老婆

咁夜 (ME聽朝返早)

翻開party的room

之前先話唔係有麻雀番做已經遞左信

應該出年走了
btw你想班觀眾聽到耳仔出血？

100%雀啦
依家銷量孭到飛得佢 肯定搵佢擋

其實你搵求其一個25單三排做c都大把人買反正一大堆人都係為握手同生死，只要曲風夠上口歌詞夠洗腦，一個星期一百萬邊個c都得

聽出耳油就有

不知幾好聽呼ar呼ar

我地個飯聚可以你度搞

白麻卒後第一單應該打穩陣試人氣
最正路應該鳥+三期雙C
不過唔知武肺會唔會拖到成個夏單冇咗

係就聽呢隻啦

你地有興趣嘅我俾party room ig你地 都幾大

貼黎睇過

一心：寧要20個女同學都唔要花奶

期待康仔俾驚喜我地，4.5期空降C+護法

仲有間細嘅 大嘅唔夠人再睇細㗎喇

facebook多啲嘢睇

牙劍+林妹璃果護法，禾喜一姐一排左右

點計費

計費我都唔知 小妹只係負責坐

仲可以bbq 但咁撚熱應該都冇人b

人就夠既
不過睇下大圍意見先
見到寫238/4個鐘
+埋bbq小貴

再見伊藤辛苦你做搞手 要再搞天婦羅party

單論可愛不下於阿松同花花 再見優蛋

食水好深

細場都想望下

調音師今晚加雞脾

依個係假聲，想聽下阿松真音唱

呢個先係阿松嘅真正實力 深藏不露

有冇discount

得閒上去睇下你有無返工偷睇乃

4+4.5期全入選

梗係有睇啦 一路睇乃一路返工 人生一大樂事何不美哉

未必有 大概冇嘅可能性8: 有嘅可能性2咁樣

小妹能力不足 你搵咗另一啲你覺得抵玩嘅先， 你定好人數我再問下有冇折

請不要空降 花花，阿松center

死咸濕仔

好

如果係牙劍 我即刻棄了

ching唔好再照妖鏡

白白啲抱B手勢

見到有人話用呢個數據分選拔UNDER

要出錢請南亞人刷數據

係 ol under嚟

26單牙土單C

通常新單上嗰陣營運已經揀好下一單嘅人選 最多做下少少調整

空降c點計

揀人果陣已經諗定空降邊個啦

療養中の清原翔さんに代わり、成田凌さんの出演が決定

0仔代左清原翔拍牙七同石原果套配藥劇

有時會撈亂佢兩個

佢兩個center=畢

咩咩玩asmr都咁低

宮城県乃木坂工事中最終回

9保同鄉

冇人想再聽男staff 鳩笑

真

好媽媽
娶到三生有幸

即刻去聽番白米樣先

其實會唔會久保都有機會？
佢好似都ok多job
46tv啲環節/露面時間都好多
唱歌都幾得（雖然centre唔使唱歌勁）

男staff反應=我

最多都係同美月雙c，單c無咩可能

6月28日 今夜の日テレ系は💫
夜9時「#行列のできる法律相談所」眠れないほど不安ですSP🐑
#平野紫耀 を不安にするイケメン俳優Yとバトル勃発⁉️
#小芝風花 が憧れのアーティストと初対面で大号泣😭
#乃木坂46 #生田絵梨花 が大物芸能人にしてしまった大失敗とは❓
#日テレ #鉄腕DASH #イッテQ #明智五郎

個口好鹽濕

自己做C首band new day 連2期嘅25單首單曲
View數都打唔過

做26單C冇咩可能嘅事，係都俾廢喜C

會唔會係首歌問題

所以46tv牙土最多人睇=26單c

支持

俾人屌到變畢業C

岩晒 比首solo佢

Brand new day 真係垃圾歌
2期個首只係mv都值得翻睇幾次啦，根本冇得比

個人認為2期mv嚟講超曬班
點比

binC

阿松喺山本彩旁邊搞笑？

brand new day個MV睇完好似冇睇過咁
如果唔係久保自己喺blog講解都唔會睇多次

不能同意更多，呢個mv值得更多view

3期首首都好聽
係brand new day麻麻
如果3期唱i see...
唔知襯唔襯佢地呢

唔係講笑
久保暗示要卒業嘅人唔係老吉就係阿土

三期已經唔夠fresh

雙c都ok
有新配搭就更好
（雀fans唔好打我）
不過未來應該都未握得手
仲會唔會出新單

牙土咁快走？邊度有講？

老吉走就好正常始終都25歲

而家仲係唔係朋友
嗰陣大家都最細個又係under
同班大姐姐一定無咁熟

廢喜：斷水流大師兄.gif

覺得brand new day首歌其實唔差
唔係好有深度但好易入口

9bo完咗46tv後，唔知blog定mail post 3期生合照，9bo話難得齊人要好好珍惜。日本仔有討論過係咪暗示好快就唔齊人，但都可能係諗多咗

呢個就係個問題
首歌聽完好似冇聽過
MV睇完好似冇睇過

阿土卒咗跟禾白搵食

柴軍要破產了

隻歌難聽stay with me好聽好多

真 stay with me正 同埋brand new day 係25單入邊唯一一首我諗起歌名但係諗唔起chorus既歌

唔洗諗得咁複雜，久保根本講緊自己畢業

阿土似係唔想做idol多啲

草泥馬！

可惜stay with me 冇MV
識起chorus
我只記得 I see, do re mo, yee yee wow wow wow

完全唔記得咗白麻卒solo/單

9bo唔會啦

搞錯呀 罰你上utube聽多幾次

成個25單入面整係記得I see，無計首歌太洗腦

做禾條女

アナスターシャoff vocal ver都好聽

白麻已成......

呢首都ok

點解可以差咁遠

做自己同人設嘅分別

加入堀家軍前vs加入後

邪教

#乃木坂46 が #さらば青春の光 とコントに初挑戦 #ノギザカスキッツ 最新話が #hulu で配信中▽遠藤＆掛橋EE姉妹、賀喜＆金川キレキレ武勇伝、清宮＆筒井が貴族漫才、田村＆早川やっちまったな〜▽矢久保はっちゃけFUWANちゃん #ノギスキ #賀喜遙香

回不去了

本日6月28日(日)23:30～TBSチャンネル1『乃木坂46えいご（#のぎえいご）』に樋口日奈、和田まあや、新内眞衣、佐藤楓が出演します！

ステイホーム期間にみんながしていたことを英語で発表したり、英語であのゲームにも挑戦😆🎶

ぜひご覧ください✨✨

#乃木坂46

成條蕉同菜隊入去

搞到罰game咁

已成我老婆

日本偶像喜歡吃台灣粽子嗎？端午節故事超嚇人？來跟乃木坂46松村沙友理比賽立蛋囉！【台日端午節的不同】

松豬同台灣utube爸合作直播

与田祐希 #175935 呃錢?

幾百都呃

［本日の乃木活］

18:00～乃木のの
19:00～cookpad Live
20:05～らじらー
21:00～行列のできる法律相談所
23:30～のぎえいご
24:00～乃木坂工事中

神id 之恥

又食煙又呃錢，yoda壞過凱婷

影衰哂

影衰晒乃團

陣味應該同食草冇分別

中華圈

spoon.8月号 (June 27, 2020)
櫻井玲香

握手會現場:

ー 秋元真夏さんとオンライン飲み会をしたそうですが。
「飲み会ではなく、お酒も飲まずに 10時間真夏とテレビ電話で話していたんです(笑)。本当に話が尽きなかったです。 気づいたら10 時間経っていました。それに関係しているかはわからないですけど 「世界中の隣人よ」のMVでは最初から真夏と私が電話してるという設定はありました」

櫻隊同豬隊video call，無飲酒但係吹水吹咗10個鐘

ite 創刊号 2020/6/26
◆裏表紙&巻末特集 乃木坂46 清宮レイ
「坂道/ポートレイト」

腳短不了

本日19:00～秋元真夏cookpadLIVEのゲストは岩本蓮加

Cookpad live有蓮十

アップトゥボーイ 2020年8月号 – 2020/6/23
乃木坂46 4期生ソログラビアのベストセレクション10P solo gravure best selection

大家可以dl定個app睇live

牙白都好耐冇上cookpad

月月呢排好多嘢諗

幾個禮拜冇行信和，今日去到發現3樓間格仔舖，原來買坂道同46嘢嗰格變咗買韓團嘢，感覺好唏噓……

應該除左畢con, 應該唔再接乃團job

同意Brand new day真係唔好聽，成首歌偏向沉悶

不了 我覺得仲衰過Brand New Day

對個MV嘅印象：營火派對

喂 又jer
禾柴已經好慘

正到呢

karin學英文 我教佢

排隊啦
我dm咗佢喇

三色包神曲嚟喎

瘦左

從首歌嘅質素嚟睇邊忽係神曲 聽落又係奇怪歌
Brand New Day雖然普通 但係聽落都順耳

想入佢個window

who

明日の #ノギザカスキッツ は

田村真佑が「週刊スキッツ」編集長に📝メンバーが次々と持ってくるスクープに全力ノリツッコミ🗯
ミス・パーフェクト賀喜遥香がまさかの大事故❓

このメンバーからメッセージが届きました💜
#ノギスキ #賀喜遥香
#乃木坂46 #さらば青春の光

万

花花新劇

禾七

咩戲黎

⚡次回のお知らせ⚡

来週7月5日は、#大園桃子 #岩本蓮加 がリモートで担当します！

◢ラジオ 乃木坂46の「の」
毎週日曜日 18時00分から放送

#のぎのの
#乃木坂46
#文化放送

2單個人pv

近期身形應該睇46tv最準

この後19:00〜「cookpadLive」 #まなったんのデキる嫁キブン に、秋元真夏と岩本蓮加が出演します✨

まなつ「3ヶ月ぶりのcookpad☺️
距離は取るけど、あなたとの距離はピッタリ💘」

れんか「真夏さんの手料理を食べれるのがとっても楽しみです😌お腹いっぱい食べるぞ〜🐰」

唔怪得個樣差咁遠

馬拿豬話就嚟開live，大家記住睇啊

松軍集合啦

要分開食

明明喺同一個場但要扮 social distancing -.-

韓仔咩都播齊
android emulator都裝埋

蓮加根本係食花生mode

有字幕嘅 - ___ -
錄影扮live

唔食花生邊有年十gif 你哋睇

首播功能

俾阿松diu hit

馬拿豬真係廚藝高手 堅有料

係喎，啱先見到

煮飯俾個女食

sell台版乃木戀

堅似
只係 27 vs 16

韓仔專業的

柒左咪推

跳命美
笑L咗

個iPad有咩用？

影住那拿豬close shot
同我哋睇嘅畫面一樣

睇cmt？

想睇馬拿豬唱トキトキメキメキ

起碼係奶台，可接受

熊

我教的

睇留言啦

其實有個比較好聽啲嘅名叫「華語區」，不過點都好過叫「大中華區」嘅

真係好似牙女等開餐咁

係人見到馬拿豬同啲嘢食都會留晒口水

高大型棍仲要識煮野食 .gun

馬拿豬色香味俱全

禾淨係識整和拉食

仲要有飯食

牙雀唔識煮要識牙

聖軍不見了

本日6月28日(日)20:05頃〜NHKラジオ第1「らじらー！サンデー」に、#大園桃子 がリモート生出演します！
みなさま、ぜひお聴きください！

#nhkらじらー
#乃木坂46

咩羊呀

女医美月

黑石忙緊煮野食俾女女

係度

腥些

法唔法國蓮加好似無用敬語

一向都冇

全團第二年幼 vs 全團第三年長

7月ライナップ公開続報📢📢

生配信でしか見れなかった✨衛藤美彩卒業コンサート✨を初映像化！

乃木坂46としては初のソロ形態での卒業ライブを行った衛藤美彩が、バックバンドを従えて思い出のナンバーをたっぷり熱唱。メンバー勢揃いのクライマックスも必見です！

#のぎ動画

屁孩係咁

不嬲冇

冇大冇細

牙桃

應該冇人想知

啱啱維基完先知佢得16碎....我仲以為佢已經21~22碎

藤森「今日は会いたい人に会える～」
中田「誰ですか？」
藤森「そりゃ桃子だよ～会いたかったよ～」
桃子「やだやだ～」 #nhkらじらー #乃木坂46 #大園桃子

j緊 mail

剪左短頭髮有d顯老

中田「桃子のファンは礼儀正しくていいですね～」
桃子「そうですね！」
中田「藤森のファンはオレのアンチだから」 #nhkらじらー #乃木坂46 #大園桃子

又講運動女王

原來佢只係大牙咩4個月，好神奇

娶到佢就正

2020年06月29日
18:00～18:30 SHOWROOM「のぎおび」向井葉月

12歲半入團
仲要入團之前已經喺其他團做過研究生
依家已經做過under C，經常一單選拔下單就落返under
養緊下一個飛鳥
其實如果唔係武肺牙咩落under應該都係同樣諗法，開underlive磨煉下
養定次次時代

痴撚線電台節目

冇乜所謂啦，家陣4期歌仲爆過表題曲

逃げ水

可以skip左佢了

oh jesus, Karin終於知道 open 唔係verb而係adjective

短髮襯醫生碌正能到

8時台もそろそろ終わり!
9時台からは佐藤楓ちゃんが登場！！9時台も聴いてね♪ #nhkらじらー #乃木坂46

睇行列了

cookpad live 20200628 秋元真夏 gif 子Q

有花花睇喇!

花正到

又玩畫白梗

又嚟市來老尷

牛星又出場

牛星

牛星Gay??

借gay 宣傳

借gay食七仔

11月10日以来9回目の登場です～！
#nhkらじらー #乃木坂46 #大園桃子

原來咁耐

會唔會半夜打畀7

屌佢個嘴

成舊打丁神器咁

好鹽濕

好不安

好L恐佈

39万羊

次次bin市來係咩2c

生係乃木人 死係乃木鬼

禾楓把聲好好丁

生喵

老婆

你揾女煮俾你食啦

寶寶

禾聖

係外國住點都要識煮少少既唔通餐餐食出面咩

花花第幾次同大前輩講野咁失禮

【楓さん、僕週六でサウナに言ってたんだけど、ここ最近行けてないんですよ】
楓さん「家に作ればいいじゃん。はい豚足」
#nhkらじらー #乃木坂46 #佐藤楓

整豬腳

食得多狗肉都要轉轉口味嘅

豬腳正呀

識腹語啲人真係好L勁，個口唔駛郁但講到嘢

【桃子ちゃんは後輩全員からの食事のおさそいを断っていました】
楓「あやめちゃんをさそってました！」
藤森「じゃあ店抑えとくね」
中田「あまったご飯はどこへ」 #nhkらじらー #乃木坂46 #佐藤楓

約咩咩已捉夠

佢唔係勁咁簡單，係少少癲

【自炊をするようになったけどバリエーションがなくて、コショウで味付けしてしまうんですよ～】
楓さん「塩分に気を付けて。はい、餃子巻き」
塩分強くないですか楓さん？ #nhkらじらー #乃木坂46 #佐藤楓

【楓さーん、一緒にバーベキューに言ってくれる人がいないんだよ～】
楓さん「一人○○が流行ってるから、ひとりでやったらいいじゃん。はい、生麩」

營運覺得無成長唔好玩，培養4.5期先有趣

約肥腩去燒肉

乃唔係大小姐形象咩，點解會咁

牙梅呀

因為很可愛所以原諒了

聽佢講minami仲以為肥腩

牙雀成個山下智久咁

美波都係minami

好柒啊

花奶有啲似羅冠聰

山本山好似三代目JSB個naoki

左下張敬軒

咁多張大頭
明明無直筆都要成2千円收

captain有d似香川真司

而家正好能多

秋元kagawa

馬拿豬似naoto多d

敏~

kero kero kero呱
呱呱呱
kero kero kero呱

方丈

乃木英

羅恩第一次出鏡

佢講漏咗點樣煮

成龍老師好rich

好似傳聞中報新聞啲人咁

fanta

芬達幾時出咗酒

週七

vacation

旁白嘅笑聲

全部一樣嘅

冇分別

阿楓好得意

救命
做左兩次都係一樣

用棒讀mode講英文

日奈一講完啲反差出哂嚟

救命俾人告白都係咁既tone

一前一後,個對比超明顯

功夫熊貓

我要呀

我想要

咁好嘅禮物

用過

100收

一定又唔啱size

居然無伏

想要件泳衣

正常都啱size有得較

又幾型

竟然fit

老女人咁有心

白麻

白石

白白買個size差咁遠

點買錯咁大件

禾白

禾白啊

可以用黎再扮天國的雞批

上星期見到件衫既時候都估係白石

好掛住我白

着住唔除

害人終害己

Kazumi

恭喜

卡娃兒

Bluray 手提機

禾喜

會唔會有老女人

飛鳥又玩真夏

即刻彈返出黎

Delay

高山以家個妝靚好多，有排隻眼好似黑眼圈咁

花竟然唔係投馬拿豬?
熟得滯知道晒佢啲醜態？

賣卒業mb goods?

清貨大減價

窮到咁

五週年

運營：冇左個con 你賠牙

無人中招重要啲

8th無事都偷笑喇

好靚

大桐 仲要 4棒

成場46tv都喺度做戲行遠少少就唔怕

投手佢都有
但兩個都入哂大學 無去職棒

禾高山

工事中都覺得二期生慘 特登開一期節目畀佢哋

唉

一直以為入得喱D棒球強豪高中打波都係以職業做目標添
仲要4號打席

西野七瀨 世界上最可愛嘅女仔

maimai 啤住阿松好可愛

聖母真係聖母 最後慘遭兩人玩弄

做乜上一鋪唔侵花花玩

姑媽：我都想做下under

你都幾得閒

25 單個別生寫終於派貨 好似

乃po早晨

放心 幾秒就番番去

個衰妹緊係無留意到係5包，買多咗

但係863一包會唔會太貴

日刊スポーツから、７月11日午後７時から、有楽町のシアタークリエから生配信の、乃木坂46の生田絵梨花さんと海宝直人さん出演のミュージカル「TOHO MUSICAL LAB.」の第1弾「Happily Ever After」の記事。
生田さんは、願いを込めて眠りに入る少女役。
脚本・演出は根本宗子氏、音楽監督は清竜人氏。

鯨仔幾時出黎會下我

對佢嚟講 碎銀

富婆買嘢唔睇價錢

睇啱就買

乃木坂電視台
無料公開終了時点の視聴者数 最終結果

大園 3期 132.0k
――――――――――
生田 1期 124.0k
――――――――――
飛鳥 1期 105.0k
与田 3期 102.0k
――――――――――
梅澤 3期 96.3k
久保 3期 93.4k
――――――――――
星野 1期 83.4k
山下 3期 80.5k
――――――――――
鈴木 2期 73.8k
秋元 1期 73.1k
高山 1期 72.6k
岩本 3期 70.6k
――――――――――
遠藤 4期 69.3k
松村 1期 68.6k
堀未 2期 66.1k
北川 4期 64.8k
北野 2期 61.8k
賀喜 4期 61.3k
渡辺 2期 61.2k
矢久 4期 60.7k
――――――――――
理々 3期 59.9k
純奈 2期 58.7k
佐藤 3期 58.7k
清宮 4期 58.2k
田村 4期 57.8k
筒井 4期 57.7k
中田 1期 57.2k
早川 4期 55.5k
阪口 3期 54.8k
金川 4期 53.8k
樋口 1期 52.7k
和田 1期 52.5k
寺田 2期 51.7k
――――――――――
山崎 2期 48.0k
新内 2期 47.7k
中村 3期 47.5k
掛橋 4期 43.5k
柴田 4期 42.5k
――――――――――
向井 3期 38.9k
吉田 3期 31.9k

肥月同老吉慘能到

唔洗你柴包底

阿柴都唔好得佢地幾多

肥月誇平台總收視好高的

屌你仲提
臨尾衝返上少少

反而估唔到牙掛都幾後

第一輪就收工

柴軍刷多1k刷贏掛軍都做唔到

仲jer

佢哋蝦老婆

齊上齊落

啱啱無意中係YOUTUBE見到個香港人講48G同46G嘅CHANNL,大家香港人幫佢宣傳吓支持吓啦!!

【作品概要】

「Happily Ever After」

7月11日（土）19時～映像配信

脚本・演出：根本宗子
出演：生田絵梨花 海宝直人
作詞・作曲/音楽監督：清竜人
踊り子：riko

是非"劇場で起こる演劇"をお楽しみいただけたらと思っています。

チケット等の詳細は、作品公式HPにて。

視聴券：¥3,800

你識啲嘢

掛寶個個無咩嘢值得翻睇第二次

睇咩咩

四期好多個電視台都偏悶

唔好話4期，全部來講都係得幾個好睇

好多都同公廁中撞

要睇了

工事中keep住而家咁做都幾好，可以睇下班囡囡私服

You're everything You're everything

順位 名前
1 齋藤飛鳥
2 賀喜遥香
3 佐藤璃果
4 山下美月
5 白石麻衣
6 与田祐希
7 新内眞衣
8 田村真佑
9 松村沙友理
10 生田絵梨花

小妹心目中no.1嘅日劇同J-POP歌

大家可以同廢喜用情侶earphone

佐為去左邊

863唔係5包個價咩

Me心目中贏唔到明日晴れるかな 、la la la love song、 love love love

佢想講點解863都以為係一包價

唔係 個衰妹手快快拎咗我對耳機嚟用

日森其他廠賣1000幾2000yen幾包裝嘛，可能睇錯800幾以為一包都唔奇無記錯嘅話日奈子定邊個之前買樽裝水都睇錯1支同1pack，買咗好q多

TVB咩

下次唔好再雕西瓜……最多拋好嘞

地上波精華冇肥月

無true love 同say yes

個個網購都係鳩買唔望價

Say yes識聽一定係聽蔡濟文ver

かりん以前46tv唱everything都唔錯

富婆係咁

らじらー出演回数を数えてみた
65回 中元(MC64)
55回 星野(MC49)
33回 井上(MC28)
30回 大園(MC24)
15回 真夏(MC6)
13回 寺田
12回 高山 中田 北野
11回 堀未
10回 和田 新内
9回 若月 佐藤楓
8回 桜井 樋口 松村 梅澤
7回 生田 生駒 衛藤 優里 渡辺 岩本 阪口
6回 純奈 鈴木 理々杏 向井
4回 山崎 久保 山下 吉田 与田
5回 万理華 かりん
3回 能條 深川 佐々木 中村 賀喜 田村
2回 ちはる 橋本 金川 柴田 筒井
1回 川村 永島 西野 相楽 遠藤 掛橋 北川 清宮 早川 矢久保
0回 飛鳥 白石 新4期

最底個二個特權階級

好在阿花都唔是成日上

禾送嘅 sor

訓醒未

你就是這樣的女人

【次号告知 BOMB8月号7/9発売】
夏だ！水着だ！NMB48だ！ #白間美瑠 表紙巻頭！
初選抜ペア水着グラビア- #新澤菜央 #原かれん
---
ソログラビア
乃木坂46・久保史緒里
日向坂46・高瀬愛奈
予約受付開始
7net→

hmv→

楽天→

睇錯封面係狗保

久寶有埋daibobo會唔會太完美 上帝係公平既

認奶都認錯

以為久保有水着

唔排除遲D發育變到咁

未碌到落去睇姐

3期係唔係得寫真果兩個有水着

無嘢睇㗎
利申：睇過

禾相信佢係想表達自己買錯變形口罩

影得仲差過禾豬

/warm

佢想提大家小心買口罩

做到野

已經賣唔好仲開心版

無野睇又點會賣得好睇馬拿豬好過

逃大反堀

STAY HOMEでの みるるんならではの大胆水着での過ごし方✨

仲記唔記得當日點解我哋可以聚到200萬人
上年615我哋每個人都有份洗版
大家由呢一刻開始，每人都開一個post

標題好簡單
見字請開post 71 維園見

我要連登全個最新都係71維園見

抗爭嘅路好難行，但今次好可能差你。

多你一個，真係好多。

聽日見

你豬
姆明問號❓

7月 握手会延期

好似仲未超過馬拿豬

明明個個都要衫同推巾，鬼要king blade

spotify單野炒曬車

正路 下年再握

26單無期

我隻手好痕呀 想搵班mb止痕

等我幫你止痕

斬左佢就唔痕

雲雀請返成班乃po人士一餐敍敍苑就會好返

咩野

係咪咁岩其中一位女同學唔乾淨

話唔係佢樓主本人昆 有路人add佢tg比其他人昆

生野

唔係食あぶりや咩

我童子金身點會生野

唔係食肉劇場咩

屌你喇明明你話9あぶりや

尋日佢先講完話派100yen幾十條友分

其實佢想請多一餐

プレミアム〈乃木坂休憩中〉

生田 12.4k
秋元 11.2k
大園 9.7k
遠藤 8.3k
純奈 6.9k
梅澤 6.7k
岩本 6.4k
賀喜 6.1k
理々 4.6k
金川 4.5k
掛橋 4.4k
飛鳥 3.8k
久保 1.7k
北野 1.4k
阪口 1.4k
新內 1.2k
柴田 1k
璃果 995
楓 962
北川 886
黒見 882

我食あぶりや夠了其他留番比你地

幾時先兌換軍票
我想見白花啊

十五歲嘅臭臭

乜事？update?

你都係想乞膠啫

個路人醒到咁
但如果報驚
為咗嗰百幾蚊要俾人告詐騙都幾on9

100yen都要幾十條友分

反黑又贏

我都起碼請鳥貴喇求其松屋我都得

了繼9

鳥貴收咗皮？
平平地，俺之燒肉咪算囉，又唔洗去到六本木嘅
乃po手足個個都咁好人，唔會食咗美雀巴隻車嘅

痴線 梗係食差佢隻車😑

向井 葉月（乃木坂46） 現正廣播中！！

再嘈食埋佢

燒肉食得多，去淺草今半食壽喜燒仲好

食埋男飯

收左皮咪壽司囉

大口roland

gchi
我知銀座有間米知蓮三星，對美雀嚟講粗粗地都食得落口嘅

男女通吃

想9呢間好耐
但毒撚一個去淆底

好似真。Roland本身已經好大口吓

食埋今半呢啲cheap嘢，你係咪睇唔起美空雲雀

邊間？我食開omakase

叫林妹約幾個女飯陪你咪得

雲雀話請朋友食飯一餐少過30萬yen係對佢嘅侮辱

帶我9

陰陽...

呢條死MK成日收埋D囡自私食

有白麻畢con再講

依個係女同學負責

是咪有人請

雲雀請，佢包底100萬、

聽日SR有聖B

係 最近瘦左好多

依排打棒波

日日都靠老女人吊命

越老越靚 痴線

想收個碗

このあと19:00〜 LINE LIVE「乃木坂46 #久保史緒里の乃木坂上り坂」に、乃木坂46時間TVの2ショットトークでも話題となった久保史緒里&北野日奈子が出演します！

打合せからすでに楽しそうな2人でした🤣

ちなみに私服がかぶってるのは偶然らしいです❤️

ぜひご覧ください✨